（罷工2.0:換美金）大家想唔想港共收皮？

由先今日8.5既3罷係絕對成功

點解？

由先有大量量離岸人仔流出中國
而出名避險既日圓大脹 創新高
證明左 大規模走資己經出現
大家己經唔信任手上既貨幣

而行內人講解港共點樣送外匯比北京打

下一步做可以做啲咩？
我地用金融既方式令港共政府跪低
香港外匯現時 根本就無3000億儲備

可以點做？
1.禁錢＞找換店換錢＞手持
2.轉去離岸銀行

「足本教學」咪再比借口自己！教你開離岸戶口撤資外國 一齊加速港共收皮

風險：假設最曳港紙聯合匯率

7.75兌美金
7.85兌美金

100蚊只係1.3蚊既風險就可以令港共收皮
萬一 港紙真係變廁紙 手持美金既連登仔

宣傳最好係影一疊美金 / 港錢擺上 比啲廢老群組到

同路人用啲文宣圖 再用自己方式
令各位屋企人大姨媽三姑姐 保住咁多年血汗錢私己錢

光復香港
時代革命

記得美鈔不要放銀行，要放在安全地方（e.g夾曼)
如果你真是好很多錢就開番個HSBC UK戶口啦

HSBC/恒生/citibank都有外幤提款機可以使用

行過路過就禁哂出黎

或者拎港紙去百年換

推

邊度近去邊度啦，賺匯價蝕車費就唔好啦

pish

換美金！